\soultionSection

Стоит подумать о том, какая длина массива нам нужна. Давайте подумаем, можно ли это сделать с одним элементом ? Возьмем $x$ = {\bfseries XOR} $a_i$. Тогда наш ответ и есть этот $x$, но он может быть в массиве учителя. 

Можно ли это сделать из двух элементов ? Давайте переберем число $i$. Тогда вторым числом должно быть $i$ {\bfseries XOR} $x$. Если число $i$ и число $i$ {\bfseries XOR} $x$ не были в массиве учителя, то мы нашли ответ.

Давайте подумает за сколько итераций завершится цикл, если просто перебирать $i$ увеличивая на 1. А цикл завершится не больше, чем за $2 \cdot n + 1$ итераций.  Потому что все числа разбиваются на пары $i$ и $i$ {\bfseries XOR} $x$. Всего $n$ элементов могут покрыть не более $n$ пар, поэтому $2 \cdot n$ чисел $i$ могут не подойти. 

\codeExample

%\inputPythonSource
%\inputJavaSource
\inputCPPSource